條女有無zip野其實好明顯

好似呢張圖咁 正常人條gap唔會咁Y
一定有zip野 所以大膽估計條女對波除左衫應該無左1/3

呢個先係佢真正嘅shape😂

1999999

咁都睇唔明 智障？

其實真係好易分
Y罅一定係zip
不過唔係Y都未必無zip

攝

是但啦

是但啦你都無得屌

zip得好都可以I字gap

有無攝你班狗公都係爭住j人架啦

你講個方法有啲保留
不過我都認同有墊

講左條女ig先 有冇攝我地再慢慢討論

你睇marvel戲會唔會一路諗佢冇左cg會點？

雞排妹鄭家純

Seed

seed

條女咁柒就算la

會😂

唔太明
有冇多啲例子？

瘦真係好
Zip個厚pat 就比人以為瘦底大波

記住
唔除罩都唔知幾大

太少圖

其實唔一定
Bra問題
壓胸就會Y型

例如大胸著細左既sport bra就好易Y
岩size就冇野

你講既情況係細胸著岩size既bra再落墊
搞到唔岩size就會出Y字

利申 9up

做運動都要谷波 仲要好辛苦咁
無料就收返埋喇 柒

More

證據不足

凸bra邊 9成9戴厚pad鋼線bra 仲要買大一個size

無seed, 不過認到佢係清水藍里

唔撚洗講喇屌你老母
我屌呀！！！！

冇錯，有時大波但大細波/著錯Bar都會Y字㗎

有冇I同Y嘅對比圖

Seed/ code

好似咁

呢個睇落都細 肯定無zip

你睇下泳衣個u形位 同個波既u形位隔幾遠先
push左架啦 盡左力

zip完都咁樣不如算啦

咁張圖都明顯透左入面有舊野zip係到啦 洗撚你講咩Y字型咩 直接話見到透pad咪得囉

有冇多啲例子

好煩呀唔理啦

再嘈J埋你呀

我透視埋條女粒lin係紫色

有冇咩圖可以睇到點夾到咁
例如個bra係透明咁

其實可能冇夾
厚pad撐起件衫
Y字係陰影粉畫出黎

我女友無zip都有Y
不過要戴有鋼線個d bra

MORE

啲奶假㗎

因為嗰啲bra推埋側邊啲肥肉上個胸度
所以點都有push少少

師兄好勁

樓主分析下kol西童先啦

有無zip野 其實好睇腋下

而且手臂瘦而無肉既 通常都無胸

都親眼睇過1位ex 由a推到有細c 全世界都被蒙蔽

要揸過上手先知

好 既然你咁講 咁我就分析下KOF WestKid對奶

ok我地先睇第一張好似好撚大睇落有D級嘅奶
好明顯地 佢push左側邊嘅肉推到個奶好似好大咁

再睇埋上圖可以見到佢推左幾多
上圖就係佢真正放鬆左嘅shape
但淨係見到佢大過隔壁條女
沒有對比就沒有傷害

假設無ps 無zip野 呢個size可能有c（因為佢骨架比隔離個 女仔大

推下啲肉高炒是常識吧

上圖講真有出街𥄫女都知
有b/c cup+鋼線bra一定做到以上效果
純粹係件衫貼身 睇落好似好大
結論：頂盡c

有無去好，你都食唔到

你理得佢幾大呀 你有得屌你屌唔屌呀

屌唔屌 同 假唔假 有咩關係？

樓主好波 之前仲好多毒撚 死撐佢有d 或e cup

如果條女堅大波係會咁丫 只係條丫唔會咁緊而且唔會咁挺 會有少少下墜

利申 非專家

lm

最後一幅圖 我條女得b
仲大過佢 自己諗

無gap呢

會Y 不過啲肉會係副乳到咇曬出嚟
係咪大波好易睇得出

對波向左右兩邊外撐, 係咪一定係大波

胸型分好多種 好似你咁講外撐就大 咁肥仔波算唔算大？

但正常健康既帶bra方式 係要將側邊既肉推上前
呢種唔係叫push大個波
香港好多女由細到大都唔用健康胸圍 買d平價bra 會令到胸既肉向後走（即係側邊位）

級數係上位減下位 以佢比例係坐c望d
香港有唔少女係c（細數c) 望落都唔大

不過男望女真係感覺同實際係差一級

真唔真呀...
我自己戴完普通運動bra都係咁既樣 冇push
呢到專家係咪9up架
個個有gap就係push
搵幾個真大波sample講下有咩分別啦

男人老狗戴bra

多d圖啦

鳩up當專家

已經俾多佢

係 上面有人話唔同情況都會做到Y字效果
但一個女仔係咪應該要解決下唔啱帶呢個問題
始終對自己身體有影響
定係專登著到好迫去引人話佢大波
呢個就留返俾大家諗

d小朋友識撚分咩，成日話港女夾啊 push啊
我估佢地連bra有分厚pad 薄pad都唔知，仲未講有d係修身型，修副乳，修背脊d肉等等
同女友行多d bra店啦

根本個d咩 Y型 一字型波gap係唔會分到對波真定假，因為係個bra夾出黎，係關個bra事，唔係關對波大細事，睇落好大，可以係個bra厚墊，著左衫係唔會知對波大細，仲未講有d女仲用埋砵仔糕，A變D都仲得

對波可以係個三條線咁，由A去到C 都可以做到e個效果

要多啲例子！

屌 a個範圍會唔會咗啲

窄

no la一間俾胸圍專家/平胸閪話我地小朋友 行多d bra鋪

一間俾人話小朋友 唔好駁嘴

咁睇粒lin都出埋嚟

aa cup都得 化妝囉

專家咁都push
咁香港個個大波妹啦

個nike sport bar收埋幾多野喎

zip係咪姐係壓縮檔? 解壓縮之後仲大~?

大概啦 要問下樓上大波妹同胸圍專家先答到你

其實毒撚狗公都係得個望字冇得屌
咁真假波對你地嚟講都冇分別
只會對有得渣有得屌嘅人有影響

跟本做運動少少壓胸好正常
你唔壓少少唔包實上下凳得好勁會痛架on9
連登仔上晒腦以為條條女都係雞係公廁
咪覺得個個都係push up bra囉

係呀條條女都特登墊大比你地睇呀

點解咁撚多on9衝出尼話無得屌乜乜柒柒

明明討論個位都唔係咁

其實樓主一開頭條女同西童呢個有少少差別
一開始條女個Y勁明顯 則邊到中間可以話係夾到冇撚曬肉 睇得出佢push得好勁
但西童嗰少少Y只係正常戴bra都有既線
再睇埋佢下面冇戴push-up bra既圖 佢好明顯都有少少事業線 證明佢對波唔係假
不過頂盡c都可以大既 36c同32c都差好遠啦 何況西童骨架咁大

影呢類相就有無波都要攝

西童咁都叫骨架大
巴打食開咩女

經過我一番研究，通常無 zip 啲女都會墮墮地，而且事業線唔會痴埋一齊。違反地心吸力嗰啲唔係zip 野就係假嘅

唔知你哋要咩級數先之為大
但如果個女仔真係大波 係整少可能有Y出現
一嚟佢大波 個胸圍已經係簿墊 做唔到咁勁push up
二嚟佢啲胸圍 要以舒服同矯形為主
所以見到明顯Y字

畫個條線係講緊對波著住bra時個形狀，唔係無著個時
睇下教人push個d片啦，男人都可以谷到b c ，粒lin真係就露出黎咁，不過有bra遮到，有砵仔糕遮住架嘛

又唔係好覺....著Sport bra係咁架啦

OHLVIN KLLIN
大到我睇唔到啲字

仲有胸距
胸距大嘅人好難push到胸
就算大波都可以push到變Y字

未必，只有著錯圍先會墮
著啱係會挺
你呢重泳衣冇鋼圈先墮

咁都唔大 ？巴打未食過女 ？

除曬咪知囉

巴打見/食過鬼妹未 中學生
你對骨架大嘅standard都幾特別

運動TUPE BRA係咁架啦屌你，咪玩過睇住條女試BRA啊你

對波又zip野 個樣又打針整 中學成級都知呢條女畢咗業後個樣就唔同曬 所有野都係假 要j慢慢j

成班男人扮識睇

極少*

唔洗驗都知叮噹妹係真材實料

所以攝左野係有咩問題？

骨架大=/=肥架喎
你睇到西童平時啲相 佢對腳的確唔係幼 睇膝頭嗰啲位都睇到啦
佢呢種身形睇得出係骨粗 一定唔會係骨杉杉
好多鬼妹都骨架大 但唔一定係肥 望落有少少大份都可以叫骨架大㗎姐

我幾時有提過肥
巴打你覺得西童肥？食開排骨？

我冇話佢肥 我一直只係強調佢骨粗
我拎中大renee同佢比 佢兩個差唔多高都差好遠啦 淨係睇對腳都睇到骨大同骨細既分別 我咁講有咩問題

條女日撚日show自己做運動，真正做運動既人唔會係咁自拍囉

西童骨架係香港黎講中上啦 唔算大既 可能巴打食開D真係好瘦既 個個人準側都唔同